出來做嘢真係發現好多人都好自我中心

好多時老細叫你做
咁咪照做囉
又死都要同人嘈
打工不嬲都係受氣㗎啦
比人話兩句又受唔住刺激咁
忍一時風平浪靜
嘈贏冇著數
嘈輸比人針
何必呢
出來做人處世
唔好話打工
就連做腦細都要受氣啦
都唔明點解啲人咁睇唔開

90後?

唔只
6-70都會
反而80後又唔覺有
但90後又有唔少
利申：92撚

呢d係奴隸唔係員工

Hello奴隸

遲到早退比人話兩句就話屌你又受氣咁
咁都叫奴隸嘅話我真係唔知咩係員工

睇你咩公司咩位姐
有d位我同老細唔和議我都拎出黎講
好彩佢都信我

如果自覺有料(真係有)，大家都係打份工，冇必要受你啲唔屬工作內容嘅氣，我又唔係做錯野
如果冇料，又冇左份工唔得，咪局住留係度受氣囉
人有尊嚴，你要捨棄唔係問題，不過唔好迫人同你同一個諗法

九唔搭八，你講嘅情況係有人遲到早退比人話而駁咀

點樣九唔搭八？

好多人真係（自覺）有料

遲到先已經係錯，俾人屌係正常
但樓主係話做多野，咁有咩錯係到

agger,我公司做緊某類監控,每做30分鐘有5分鐘break,老細講明呢30分鐘連去廁所都唔得,接受唔到就唔好做啦,丫,夠膽死有人真係走去煲煙屙尿

自我中心好普遍

一個招牌都壓中成打

香港道德觀念同公民意識低

特別97後嚴重倒退

好撚多做左大半世人都成個小學雞咁 好睇唔開好on9

你見班廢老鍾意爭位爭報紙爭紙皮就知

起po又唔早講

返工時老細叫員工做一樣嘢
佢哋就話做咗
老細話未做
員工就死都話做咗唔肯做
老細話做咗都可以重做
班員工唔肯做
仲死都要嘈話做咗
但事實係成件事由頭到尾都冇做過

起post?

我眼見好多人都係睇唔開
不論老中青